{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 가이택애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に決まっていて、チェックアウトは午前11時に決まっています。 コロナのため、外国人の入室は不可能であり、入室時に保証金3万ウォンが発生します。 退室時には客室整備及び施設物破損有無を確認した後、保証金が返還されます。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。 先に決済された予約には優先権が与えられます。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、ご利用日当日に予約をキャンセルする場合は払い戻しできません。 入室時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 メゾネットタイプの客室、禁煙、共同バーベキュー場の利用は予約の特典として提供します。 売店/コンビニは車で約10分の距離にあるマートをご利用いただけます。 小型犬7kg以下のペットは入室可能で、駐車は約15~20台の車両が可能です。 ペンションは釣りと水泳を楽しめるプライベートビーチを保有しています。 また、海の上でピアノを弾くこともできます。 淳浦海水浴場と隣接しており、涼しい海で水遊びを楽しむことができます。 ペンション内にワインキャラバンがあり、オーシャンビューを鑑賞しながらワインを飲むことができます。 イベントやスペースレンタルも可能で、水上レジャーとしてジェットスキーやバナナボートをご利用いただけます。 周辺にはスニッ海辺、サグンジン海辺、エジソン博物館、鏡浦湖、鏡浦台、烏竹軒などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に決まっており、チェックアウトは午前11時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "外国人の入室は可能ですか？",
            "answer": "コロナのため、外国人の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要な保証金の額はいくらですか？",
            "answer": "入室時には保証金3万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "保証金はいつ返還されますか？",
            "answer": "退室時に客室整備及び施設物破損有無を確認した後、保証金が返還されます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "先に決済された予約に優先権はありますか？",
            "answer": "先に決済された予約には優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約を当日キャンセルした場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "ご利用日当日に予約をキャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室、禁煙、共同バーベキュー場の利用が予約の特典として提供されます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "売店/コンビニは車で約10分の距離にあるマートをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "小型犬7kg以下のペットは入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車は約15~20台の車両が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはビーチがありますか？",
            "answer": "ペンションは釣りと水泳を楽しめるプライベートビーチを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ピアノを弾くことはできますか？",
            "answer": "ペンション内で海の上でピアノを弾くこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはスニッ海辺、サグンジン海辺、エジソン博物館、鏡浦湖、鏡浦台、烏竹軒などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 662
    }
}